2015/m 中国/ns 4/m A/nx 金印/nz 奖/n 论坛/n
李克强/nr 任/v 后/f 首次/mq 出访/v 韩国/nsf
山东/ns 蓬莱/ns “/w 校车/nz ”/w 事故/n
江苏/ns 昆山/ns 爆炸/vn
呼/v 格/b 吉勒/nrf 图案/n
网络安全/gi 周/qt
MERS/nx 中国/ns 首例/n 输入/v 性/ng 病例/n 确诊/v
新加坡/nsf “/w 国父/n ”/w 李光耀/nr 逝世/vi
智利/nsf 大地震/nz
泰国/nsf 曼谷/nsf 闹市区/n 爆炸/vn